林宥嘉 IDOL世界巡迴演唱會 香港站524-526紅館(6) [注意！唔使帶螢光棒入場！！！]

本po僅供交流 提防一切陷阱
切勿胡亂交易或泄露個人資料

IDOL演唱會結合光影舞台效果
切勿攜帶任何螢光棒/發光物體進場！
[b]切勿攜帶任何螢光棒/發光物體進場！
[b]切勿攜帶任何螢光棒/發光物體進場！
[b]切勿攜帶任何螢光棒/發光物體進場！
[b]切勿攜帶任何螢光棒/發光物體進場！
注意手機螢幕過光為旁人做成不便
切勿打拍子
切勿在歌曲演唱中/結尾亂叫嗌名
談天或唱k可於演唱會結束後進行
做個高質觀眾，盡情享受IDOL

「亞洲萬里通」呈獻
林宥嘉idol世界巡迴演唱會- 香港站
日期: 2019年5月24、25、26日(加場)
時間: 8:15pm
地點:紅磡香港體育館
票價: HK$980, HK$680, HK$380

公開發售:
公開發售日期: 2019年3月8日起
網上購票:
信用卡購票熱線: 2111 5999
售票處: 城市售票網
票務查詢: 3761 6661
節目查詢: 2905 8134

出道10周年的台灣歌手林宥嘉，宣布今年5月24及25日空降香港紅館，舉行「亞洲萬里通」呈獻「林宥嘉idol世界巡迴演唱會- 香港站」。對於今次巡唱命名為「idol 」，林宥嘉解說：「因為出道唱歌當歌手，越唱越多年之後，真的會有一個想法，就是我想成為愛我的人，就是歌迷們心中真正的偶像。可是這個偶像的定義我覺得不止是在我在舞台上的表現，其實希望是離開鎂光燈外的生活，我也希望可以成為他們的偶像。我後來發現我很喜歡自己的一點就是除了很努力工作以外我也很認真很用心的在經營我自己的人生，不管是成家立業啊然後甚至有一個很可愛的孩子，然後甚至比如說我去當兵等等。我當然也沒有很偉大的說好像我做這些事情是為了歌迷，其實是為了我自己，但是我希望每個支持我的歌迷在他們的生活上如果遇到一些人生課題，有困難的時候他們也可以想到：『我喜歡的歌手林宥嘉他也是一樣，很認真的在過他的人生。』我希望可以成為他們的勇氣，成為他們真正的IDOL這樣子。所以這次我想用我這個作品這個演唱會我的音樂去詮釋我認為什麼是真正的『IDOL』。」

想收2連 任何場 $380/680

其實係咪仲有好多歌迷冇飛入場呢?
見咁多人搵飛

2連 680 25號
想換同價位 24/26號

嚴重劇透影片

idol世界巡迴演唱會，首演於2018年12月台北。
2019年起，
Coming to you

想問下citi預訂幾時先會收到門票？
第一次買 佢話郵寄 但仲未見到有

我今日收到

尋日掛號收到

好靚。。

如果想保有極度新鮮感既歌迷就唔好睇住啦

真係好靚 特別係中間位既朋友 你真係幸福啦

收2連25 or 26號 380/680都得

到時係咪有周邊商品買
有冇人知幾錢

我坐側跟 今日收到飛好傷心wuwu

收 2連 25/26號 380/680 飛

感謝

原價加官方手續費賣24、25號$980 門票

原價加少量手續費放24號980字母行兩連位

另收兩張680，25號

仆街了 頭先落去睇仲未收到
寄失咗咪仆街

係掛號？定係普通郵寄？

尋日收到 可能後日你收到呢

Same 我62段 好似係轉角位黎

掛號 飛一定係

380係咪唔會搵到正價飛

因為我係寄去我學校宿舍
掛號係咪會寄咗通知書去 然後我再去郵局拎？

唔係 係送上門口 不過宿舍你要問番樓下看更

Okok 唔該曬

收任何日子二連 $380得一張都收

63 here

380個量咁少又咁多人想要
加得價比多少少買680坐前一大截好過

求25號680 3連

我都想買 但唔知有無
上網搵有台灣賣嘅價錢

推

980飛係咪由19行到字母行都有
好似距離差咁遠既

收980飛單一張靚位

原價+citi收續費
放24/5 25/5 $680 2連/4連

急放24號 680加手續費兩張！今日先收到掛號信聽日拎飛

放 25/5 $680 4連

$820收24/25 380連飛兩張 謝謝

原價+Citibank 手續費 出讓980 2連
24晚頭場 綠區 6行 有意可tg

歌迷會買單丁
一日最左64段
一日最右43段
大麥網尾場買3張正中間55段

知唔知980 56段個位正唔正

我都係56段 跟fans club買 好似側邊位嚟？？

係呀 好驚側到仆街

我50

求25/26號380兩連

買咗26/5*2張 680請唔到假
想換2張25/5 680

點分980個啲則唔則

放26/5 980$4連

原價/平價都得放兩張 26/5 $680 單丁飛

26/5
段：46 行：32
段：58 行：32

臨時請唔到假，想搵fans真心要左佢，如果唔係就曬左兩張飛

三面台個floor plan應該點睇？？

26號$380二連 想換24或25號$380二連

咁我64叫咩

今次唔係4面台咩？

係？？我見上個post有人話3面

想問側面既G行係咪姐係第一行

三面

有冇人有380三連位放

44段

680 3連要唔要呀 巴打

幾多號？

24/5

收380 2連 任何日子

24有飛睇了
btw有冇其他巴絲有25 26 380三連？

其實今次三面定四面台？
收到飛但都唔知自己算唔算前

收任何日子二連 $380得一張都收 好想睇

推..

歌迷會係咪無字母飛？

$820收24/25 380連飛兩張 謝謝

53-55座位可更高價

一日45一日46

我上次睇49我都覺得有啲側 今次仲要64

上網睇到有人有64 諗緊換唔換好

上面啲巴打5字頭都話側，咁我地呢啲4字頭，6字頭情何以堪

想問個floor plan點睇第幾行？

睇側面當睇哂

30行係咪已經係680尾2行
即係尾4行？
我記得以前睇五月天 32行係380

唔係可以點
唯有阿Q啲有得入場當贏

其實除左坐正中間感受舞台效果
側面都有唔同既野睇到
同埋紅館都算細 佢又用好多支燈
差唔多邊個位都會射到 所以唔使咁sad既
重點係yoga既歌聲同想表達既意思嘛

坐完側邊 咪可以下次再入場坐中間咯

有冇巴打肯同我換2張25號既680？
朋友24號突然有事黎唔到

51都叫側，係咪玩野

26/5 2連 680 想換25/5 2連 680

收任何日子 380 二連

好心就比多DD 睇啦個個都收380

但44段嘅980唔係最前排咩 都幾好呀

放 24/5 單丁680 原價+優先手續費
嗰日有事去唔到

個個都放24

又想要原價 又要尾場 又要中間

放26號加場980飛 2連 第8排
原價加16蚊手續費
有意：

好難換 諗緊好唔好放咗手頭嗰張飛 重新買多張25..

大家24都唔得閒

我係26..

Sor
巴打們25號980我都可以架

我買咗24/5俾自己睇 買埋26/5同FD睇
點知自己請唔到假..

收兩張 25號 連位 680/980都Ok

其實大家驚唔驚買到假飛lol

酒店shift一射波返到去冇定企

idol show舞台效果好重要，段數緊要過行數

放25號 980 連位兩張

嗰日唔得閒去吖

原價放返出去

Total 2056 hkd including citibank 手續費

有冇巴絲打想接收？

巴打 有無tg

Tg: meisagoodgirl

飛已攞到手

可以tg我睇座位呢～

因為唔係四連位，朋友而家唔同我去
搞到多出四張星期六5.25嘅$680飛 (2連位 + 2連位)

原價出讓
一張$680+$50 手續費(唔係我要收架)
兩張兩張放

有意請留TG

呢個網都幾好，可以show比你睇自己坐咩位。

有興趣 2連 680

有事睇唔到，原價轉讓，26/5 $980

正喎 發覺原來自已坐正面台仲要幾前

收26號4張

有興趣

放 24號 680 2張

比想像中好喎

收26/5 $380/$680/$980二連
想要53-56段

中間頭兩行點買到
同埋係英文數字？

仲有十日

買3場 正中，側面，打斜坐匀哂

個網搵唔到前排啲90-95位既

咁仆街

感謝

好想聽到早開的晚霞live

收24號

屌你老母 都白撚癡 依樣唔準果樣唔準
好似戲院咁睇兩個鐘頭粒聲唔出出返黎好冇

利申：26號$980

收25號2-3連 380/680$
tg:

傻啦唔使理架 亂吹咋嘛 你入場做咩都得架放心

一聽心酸一個人依啲就想

收380嘅飛

優先終於收到飛$680 21行好似都ok

輕輕一推

有冇歌單，想溫下書，唔係好熟

我都想知佢其他地方run down list係點

不過一search就有，都係比啲驚喜唔好睇好啲

嚴重劇透歌單

唔好睇歌單啦, 到時有D驚喜咪仲好

如果冇天真有邪我會好失望

我反而對依首還好

有冇嗰啲主題概念意思分析貼

應該一定有壞與更壞

我覺得可能唔會真係全部一樣?
利申今次第一次去
我想聽神秘嘉賓

仲未收到飛

如果掛號嚟左 但係同事幫我拒收左點算

係全部一樣, 之前訪問好似話個主題太重要, 唔會有改, 最多係後面加一兩首

放原價尾場580 單丁
可小議 tg hkbae

大部分一樣啦 其實TGY都係差唔多
Yoga話想俾左最原汁原味既版本歌迷睇先
但依家每場都有1-3首變化

應該都係壞與更壞跟住收工

收到優先飛 坐側邊
有無人知歌迷會啲位點？如果唔差既話下次都係搵歌迷會訂

上個post見人好似係大麥啲位最正

有興趣 fliu93

我都覺
諗落真係好唔fair
香港show但咁多靚位俾咗中國網

唔係會比張卡 叫你去拎??
如果無直接打去郵局問應該好D

跟歌迷會買哂三場 d位俾哂正中section

放24/5 980兩連
原價加信用卡手續費
有意留tg

買左頭場24/5 980，但女朋友話果日唔得閒
有無人可以同我換

推啊...

放24/5
$980兩連 56段
有興趣留低tg

想要兩張

優先飛買25號買左兩張 唔係連位

每段中間個seat number唔係順住架喎

一張44段
一張45段

都可以係連住？ 你有冇禁過條link睇位

正呀係正中間

我信用卡訂都係呢個位 不過56段最左個位

有無人仲未收到飛

拎咗飛

push

收26號$680 4張 二連或四連都得

放24 4連 680 原價加手續費 4張一齊放 thx

睇歌迷果場算
條先飛後撚到
有無人有興趣,平DD放
24號場4連位50-53段 3X行680票(要返屋企睇)

$980都收

收26號 尾場 680兩張

收26號尾場 380/680 二連thanks!!

放24/5 $680 3連
原價+手續費
買左3張後臨時加多個再買左4連

有多2張 980 26號
48段10行
原價 有意tg

放 24/5 $680 x2 連位

已轉讓

24/5 $680二連
想換另外兩日
或原價放

因為買飛個日未出考試時間 點知真係咁岩撞咗

Tg?

謝謝

放兩張
24/5 正面台22行既$680 2連

要就一就交收

$830收24/25 林宥嘉 380兩連 謝謝

53-55段可更高價

我

打去問左未?

買左980 2張 今日到
有冇人知 一張46段 row 9 seat 8x，另一張48段row 9 seat 9x，係咪一定唔係連位？
無諗過買980都無兩連

未呀 你打咗過去？

收一張 26/5, 好想去睇

仆街
大麥$680坐山頂位
仲要打斜

自己睇下，但應該唔連連位

應該唔係連位

三面台前16行好似有機會隔段連位

我有啦 你聽日打去問下啦 十日嘛

打左響極都無人聽
城市電腦嗰邊又唔負責優先買飛嗰d

有無巴打可以同我換飛，原飛：25號$680位兩張連飛

因為突然公司要出trip，26號夜晚先返到香港，唔介意加少少錢換26號

想問你24號要嗎？

24號未係香港sorry巴打

咁佢地嗰面回覆係？寄咗但仲未到？

24號 $980 連位 換 25/26 $980 連位

好的 唔緊要

求25或26號
$380位 一張
想自己一個去睇

[size=5][求25或26號
$380位 一張
想自己一個去睇/size=5]

同求25/26 380或者680一張

$680岩唔岩

想睇埋頭場 有冇巴絲差隻腳一齊去睇呀
咩價位都得 最好就正面台

仲有無？
有意：

放26日 $680飛 兩張

收380一張

tg?

唔好入嚟 求你

可以上Kkbox聽下上次演唱會啲歌先

tg? 有興！

放24號 $680 3張 可以散賣

靚位嘅唔介意比多小小錢

我好想要呀巴打

巴打tg我

56段 （近57段）好似有少少側

你咁叫4x 6x嘅巴打情何以堪

有無人知kkbox song list聽香港場定台灣場果個準啲香港場未開佢係自己估出黎？

可以睇埋座位 正！

無乜野我返出去先啦

25號 57段好定26號61 段好 好苦惱

兩個都係側面57 段好d

唔知尾場會唔會特別啲啲

加多首壞與不壞

25號$680飛想換26號
有意tg 我

打漏咗 係25號兩連飛想換26號

未撚聽過

放 25/5 980
Sec 54 Row D 正中前排

壞與更壞先岩柒左

放 26/5 54段 26行 二連 (+50手續費,公司收)

放一場尾場980，有意留tg，臨時去唔到

85同94？
睇三面台floor plan應該係連

tg 咗你

另外再幫fd收一張680/980，53-56段

放24/5 980 兩連位 中間54段 row2 84

放 24號 680連位兩張 51區
有意tg

原價加手續費轉讓26/5 $680飛
48區 2連位 有意tg:

放24/5 靚位980兩連
原價加信用卡手續費
有意tg:

放26號尾場 58區 兩連
原價+優先票信用卡手續費

25 980

有無尾場

Hi 已搵你

放 25/5 980
Sec 54 Row D 正中前排 LAST 2

買多左
放三張24/5，$980+手續費，三張一齊放

放25/5
680$$ 45段 28行4連位

980$$ 46段 10行2連位
980$$ 56段 11行2連位

原價+低於300手續費

放一張980
64 section, row 3

不過我會係隔離，比人放飛機多左張
TG : kobeforrreal

24 680 想換25 or 26 票價飛

680 坐 34行 想喊

其實想知坐咩位，而又唔識睇座位表
可以試下用呢個網睇

tg？

放 25號 50段 兩連 $680
26號 58段 兩連 $680

求有心人幫手

喺呢度幫人買左25號680兩張
而家無左人影

25號 $680兩張 想換 24號～

臨時有事睇唔到25/5個場

24號680 x2，想換26號果場

收兩張25/5 $980/680 原價加手續費

放26/5

980$$ 51段 12行2連位

原價+200手續費

好多謝有巴打放26號680兩連比我
但係臨時睇唔到 想換25號680

屌開到飛，一開，又係45段

求是但一日380一張

放25/5 680兩連
原價連手續費

「換」25號 680 飛 （45段）想換 24或者26號同價位飛
Tg:

放 25/5 980
Sec 54 Row D 正中前排 最後2張

放24 980 二連 原價
正面 第十行

有冇上海嘅歌單

原價加CiTi 手續費 24號 53段 10行 980位 4連
有意tg

放25/5兩張980，43&44段
打過去問話係連位
少量手續費，因為飛左所以睇唔到

有意tg

好辛苦搶返嚟 但已經唔需要2張飛
放58段9行94座位
原價980+手續費

補返 係頭場24/5

求680一張

放24號優先飛680連位最後果一兩排
低原價D放(自己睇歌迷會飛)!!

位置係差,真係想要先好搵
有D人傾好晒話要,第日又消失左

收**任何一日680或者380飛兩連
原價加少量手續費
Tg傾

請問仲有冇呀

想請問各位巴絲打
到底面交點樣先可以証明張飛真定假？
佢有單就証明到？
Sorry第一次睇真係乜都唔識
入到場先知假真係喊都冇用

50段20行算唔算ok?

原價加錢收24/25 380連飛兩張 謝謝

980?

$680

急求26/5 680二連 換25/5 680 二連

留底keep record 日後係假嘅都易啲追究

琴行交收 叫琴行工作人員人驗埋有冇得諗

56段 row1 係唔係好位
我上網睇floor plan唔見有row1既

放 24號 980 兩張連位

原價 + 手續費

上網話琴行係冇得驗票
求高手指點

賣高仿門票這招最難識破。有騙徒聲稱買家可到通利琴行驗票，但其實通利琴行不設驗票服務。為了以防萬一，大家購票還是要通過官方渠道。

官方買到既話就唔會咁多人求飛啦
鬼唔知呀媽係女人

幫巴打買左而家無左影
放25/5 680兩連
原價加手續費

以前上office好似有得驗, 再唔係搵啲咩紫光機照下
你喺咩渠道買啊? 正常香港好少假飛, 大陸就多, 香港叫人入數都大把人中招, 洗乜整張假飛咁煩

冇呀我係連登同巴打換飛既
雖然我信得過呢到啲巴絲, 但只係以防萬一
同埋係到求唔到飛啲巴絲如果係連登以外既地方都可以知下都好
香港有好N多單, 之前周杰倫個陣已經有
Refer返上面個網:
"其中一位受騙歌迷稱自己的門票是從社交網站的一名網友那購得，這名網友自稱有額外門票。該歌迷以高價購入門票，當場交收，對方更主動以紫外光燈照射門票背後的防偽標誌，沒想到竟是假門票。
現在假門票的仿真度極高，假門票與真門票右上角皆有反光標誌，背後經紫外光燈照射後同樣會出現城市售票網標誌，乍看之下毫無二致。"

邊個係咁比負皮

放24/5 $680x2 原價+手續費

臨時有事去唔到
放24/5 980 1張
原價加20蚊手續費

推一推
26號680兩連想換25號

幫人放

24/5 980 兩張連飛
Row 5 green zone

幾號

究竟43段係側到點?
我見floor plan都無show

放兩張24/5 22行 $680 2連
原價+citi手續費

放一張尾場980，2行63段，有意留tg
臨時去唔到

26 號尾場
有興趣？

求換飛
買咗25/5 但嗰日有野做
真係好想睇到
唔該哂

希望換到26/5，我知5張有啲多

唔一定要五連，唔該各位

24號680一張，第64段26行（側邊位）想換26號果場同價飛

我啱啱上網買咗兩張歌迷會飛 想問係咪有兩張好細嘅單據寫住話歌迷會會收咗$20手續費 同埋個編號係四個數字嘅？

編號無留意，但會有張收據仔
正常仲比埋張卡仔，後面係月曆黎

搵唔到自己個位 好驚

最側果段，所以直接唔唔show個段數 出黎

yes 係呢張
係咪23行

原價加錢收24/25 380連飛兩張 靚位可加更高 謝謝

放 25/5 680 兩連
原價加手續費郵費

收25/5 任何380 680 2張

收任何日子$380二連

臨時有事24/5 唔喺香港

急求26/5 680二連 換24/5 680 二連
好想睇

哩個都無

但呢個row最前show到9
我張飛再前多幾行

幾行呀

咁邊到先係正中
同早幾頁個唔同既

側面側面側過側田

收26/5 680 連位2張

我都估係估呢啲位
睇側面同背影

急求26/5 680二連換25/5 680二連

求24/5 or 25/5 藍區 680 or 380 單張

原價加AEG手續費
980 25/5 星期六56段7行 6連位

AEG

對唔住

Sorry Ching 貼漏咗

25/5 $680 3連靚位換26/5 $680 3連

380好少公售 無機會架啦

24號原價放$680 四連 不散賣或換25或26日 可補差價

放25號 680兩連
原價加手續費

tg ：
要！

原價加手續費放24/5 980x2
51段9行
有意tg:

可換可賣
可換可賣
可換可賣

急求26/5 680二連換25/5 680二連

急放
屋企臨時有事，唔喺香港
放26號尾場一張980，2行，價錢可議
有意請tg

26/6 $680 48段 2連

換24或25號$680 2連

只換不賣

原價放24/5 $980 2連 3行
或換25/5 $980 / $680 / $380 2連
有意：

巴打，我係北角地鐵站等咗你半個鐘啦
仲交唔交收都講聲啦，thanks...

Thanks 巴打

放25/5 $680二連

放 24/5 $680 二連
原價+手續費

臨時去唔到

放24號 $680 二連
有意 tg

好想聽天真有邪 浪費

24號原價放$680 四連 不散賣

收$680/$380 兩連兩張

有無都係得自己一個無frd陪你睇，可以搵我

原價 放5/25 680兩連
citi優先飛有少量手續費

另打算放一張5/26 980
45段G行
未諗好睇唔睇埋想收可以講聲我聽先
tg:

放兩連尾場26/5 $680
原價放：

收一張24/25 $680

24 25 26 都得

放 25/5 680兩張2連 61段 27行
朋友有事睇唔到
原價+手續費

25號680 3連靚位換？

原價放26號680兩連位
有事去唔到先放

24/6 $680 4連

換25或26號$680 4連

可換可賣

自己睇
希望隔離嗰個都係自己睇

本身有約人，但俾佢放飛機

諗諗下好似可以自己一個去睇yoga
有冇尾場680/380既朋友放一張

原價放
26/5 尾場
$680 x 2

<<換票>>

手上有26號 680兩連

想換

25號 680兩連

24號 680 3連靚位
求換
25/26 號 6803連 謝謝

只換不賣

睇過台北場表示仲係好興奮 仲有一個禮拜

44真係咁差?

24號$680 2連
換
25/26 $680 2連

放 林宥嘉24號 680 2連x2

Tg:stangelb

放 林宥嘉24號優先飛 680 2連x2

Tg:stangelb

原價放 24號 980 兩張連位

亦可換 25/26號 980 兩張連位

原價放 24/5 980
Sec 54 Row E 兩張連位

到時冇得攞螢光棒唔知有冇其他嘢俾我哋fing呢xd

有官方自製旗仔

依支旗仔只送不賣
到時全場閃零靚靚仲正

26號 680x2換26號單丁380/680
or 原價放26號680x1

我喺youtube都見到 不過睇唔到係咩樣～

突然發現星期日原來睇到 本身已經放棄咗
但見親放飛都係兩連
有無巴絲都係一個人睇可以夾飛
想睇星期日680/380

有一張星期日$680

收525 380/980 兩張連位

要
tg:cccxxx123

可唔可以留tg問detail?

放2張連位24/5 680 53row

原價放980*2 25/5
Tg: lingard25

搵唔到你account
我係想問下咩段數 同埋放幾錢

放 林宥嘉24號優先飛 680 2連 row28

Tg:stangelb

pm 要一張26號

求一張26號🙏

求26號680單丁位
或者有無人一齊夾？

放兩張24號 680

放 5月24 980 兩連 原價

放24號 680 三連 原價出

原價放26/5 $680 2連
或換25/5 $680 / $380 2連
有意：

原價轉讓兩張 24/5 980 連位 Row 6
Tg@idiotbb

原價＋優先票手續費放5月24號 ＄980 2連row 13
有意可以留tg，thanks！

收兩張25號 連位 680/980都可以

最好今日交收

原價出 25/5 680單張 24行

有意

朋友臨時有事黎唔到
放單丁1張 26 號980
有無人一齊睇
利申：巴打

原價收25 or 26號 二連380

24號$680 2連
換
25/26 $680 2連

24號有事睇唔倒
THX

放 林宥嘉24號優先飛 680 2連 row28 原價加少手續費

Tg:stangelb

我可以,

原價放
25號 680 24行單丁
26號 680 兩連

收26 1張單人或一起夾，

收佐成個月終於收到380飛

收26號 $680 or $980 兩張

另有5月25嘅$680 2連，朋友買多咗

想要25號啊

放26/5 680二連

有冇人知今次個show坐980會唔會太低睇唔到效果

我覺得內場幾好feel

睇3場都980會唔會太白痴

TG?

有事臨時去唔到
原價+手續費放24/5 $680 2連
或換26/5 $680 / $980 2連
有意：

收25/5 $680 2連

收2張680
有意pm

收25/26號 380/680 單丁

你好
請Check tg

放兩張25/5 4行 $980 2連
原價+citi手續費

你話緊我?

朋友有事去唔到
放一張25號680

收24/25 $680二連

原價放24/5 980兩連
51段9行
有意tg :

24號 680 3連靚位
求換
25號 680 3連 謝謝

只換不賣

希望換到啦

26/5 680位
朋友放飛機
有無人一齊睇 可平啲放

收 25 26 號 $380/680飛
一張想自己去睇

24/6 $680 4連

換25或26號$680 4連

有1張

收 680／ 980 兩連位
24/5 or 25 /5
tg:

原價加Cityline手續費
980 25/5 星期六藍區56段7行 2連位

原價+購票手續費放
5月24日 $980 , 第9行 (2連 / 4連)

我又係自己睇 前年又係自己睇

邊區最近舞台
Fd幫買買左藍區 56段

原價放25/5 380一張
臨時唔係香港

tg:dontbee

搵你唔到

放兩張24號 680
臨時要出trip睇唔到

想問下大家 $680 45段係咪乜嘢效果都睇唔到

歌迷會 一張43 一張64
大麥網55

近唔近要睇行數
無話邊區
56正面
正面贏曬

43真係淨係可以睇mon

已經算早買 唔係遲買
都俾後尾開賣果堆視線受阻位我

47-50係唔係都淨睇mon?

47-50好少少既 雖然都係側 但應該會睇到啲野

我想用兩連$580尾場26號 換 兩連$580 24號頭場 有興趣請tg

tg: firmino_11

放2 張原價 24/5 980

求2張 380/680

一齊？

有無人自己一個睇想搵多個人陪

行係14 好似幾靚

留名 認識隔離位毒撚

收 兩連$380

我買左飛啦 24號 你呢？

未買想睇尾場

有冇人會想夾兩個人一齊睇 24號 搵到fd可以幫手收到兩張飛
本身想自己一個睇但個fd就話幫我收到但就一收就要收兩張
真係好想睇yoga奈何搵唔到單買一張飛
有意tg

求25/5 $680 or $380 兩連

放4連 24號 980$ 原價

有冇人試過坐控制台隔離 會唔會好礙眼

Tg

已求到飛了，謝謝

仲有幾日就24號好期待
有無睇24號嘅朋友仔揮吓手

求25/26號 680飛 2張連位

Tg:

我都想睇, 想買$380, $680都OK, 唔介意嘅可以夾
我冇TG阿, 可以email我
icantfindaplacetoplayjj@gmail.com

14應該係斜既 正面都幾好睇

收 24號
680/980 二連
Tg:

噢我優先售票就買左
下次上黎搵個伴先 原來都唔少人自己睇

已經email了巴打 不過可能得返980

54段A行靚唔靚

求680飛 兩張
Tg:

收 25或26號
680 2張飛

唔係24號飛，不過點解咁耐都仲未有紀念品詳情嘅

放一張24/5 980 原價放
有興趣留tg

想問吓之前優先訂票
係咪已經全部收到晒飛??

分唔分開放 想要2張

可以呀

想要2張！ TG???

Tg:

有無25/26號

有冇人會有1張680 24號 想自己睇

原價放
5月24日 $980 , 第9行 (2連 / 4連)

原價放一張 $980 24/5
有意請tg @idiotbb

礙唔礙眼就唔知 不過近控制台應該幾好聲

放24號3連b區

搵你5到wor 🤔🤔

幫朋友放 24/5 980 12行 950hkd賣

係 上上個星期6派

放24 3連b，可以散賣。

有26號嗎?

請問係咪要

放24號 B區2連呀，可以買單丁都得呀

唔好意思已經收到麻煩曬 sorry

收 25/26號 380 兩張

24號$680 2連
換
25/26 $680 2連
OR求26號680 2連

24號有事睇唔倒

THX

有意收 24/5 $380 2連

放5/24 $680 正面台第19行 2 連

5你老母呀

收2張26號2連位

26號的

放2張26號980$ 2連位

24號$680 2連
換
26號 $680 2連

放 24/5 980飛 兩連
低於原價 950放

放24號 680優先飛2連row28 原價

Tg:stangelb

原價收 380 2連 任何日子

放一張
24號 980 原價+手續費

#bye巴打係咪睇尾場 夾飛？

仲有幾日咋

原價放
5月24日 $980 , 第9行 (2連)

原價放
24號 680 2連 16行

請問B區係咪即係$680?
我想要一張毒毒睇
我冇TG, 介唔介意email我
icantfindaplacetoplayjj@gmail.com

求原價任何日子一張$380 / $680
我冇TG, 請email我
icantfindaplacetoplayjj@gmail.com
Thanks

幫朋友正價加手續費放24/5同26/5嘅$980飛

24/5 $980 63段 1行 x2
26/5 $980 54段 1行 x2

點夾法

Yoga都會去澳門開

一齊買兩連飛
大部份放飛都係放兩連

收26號 1張 🥺
Tg :

收25號 $380 2連🥺🥺

有無rundown songs list?

仲有4日幾時先到呀

放一張$680 24號 正面
原價+手續費

放2張24號連位 $980 65段 第一行

要
但係我冇TG, email傾得唔得?
icantfindaplacetoplayjj@gmail.com

原價+手續費

咁多人放24

原價+收續費收 兩張 24 $380

利申未入過紅館 有啲野想問

收任何日子 價錢 2連

開個TG唔係好麻煩啫

TG:

收24或26號380單張 原價

24號 $680 2連
換
26號 $680 2連/ $380 2連再貼啲錢

收尾場 26/5 $380 單丁

原價放
5月24日 $980 , 第9行 (2連)
可即晚交收

有意收 24/5 $380 / $680 2連
Tg:

原價+手續費放
26/5 $680兩連

求 25號 380單丁

原價 + 手續費 放24號 $980 兩張 連位
55段 G行 （通道後第一行）面向舞台中間

求25號 $380 兩張
可即日交收！！

仲有三日

好難頂呀

收 25/26號 2連

$680飛

原價加手續費放24/5 680 2連

決定睇頭場夠了
原價加8蚊手續費出讓尾場單張980
45段G行 通道第一排

朋友飛機 放26號 2連 680飛
原價加手續

我蠢嘛, 之前download咗但一開就彈app
搞一大輪先開到account

跪求原價任何日子$380 / $680一張

睇黎你要換電話

680飛最低可以坐到第幾行？

仲有幾日好想快啲睇

唔收手續費 就我交收可以平啲哈哈

求一場 25號/26號 單丁位 380/680

自己單丁睇 期待隔離坐單身靚女

好呀，巴打你睇咩位？

有冇人想夾24號 680/980？
如果搵到380都可以

有意Tg

再求25/26 380/680一張

16行

收26號尾場一張980
或者有無巴絲可以一齊夾，見到好多都放兩連

求25號 2連

我有一張尾場980啊
45段G行 通道第一行黎
自己唔睇咁多場原價讓出
加8蚊城網手續費

放25號2連，有意tg: thisbino

680

想知最尾係幾多行？
我680飛去到30幾

已放

放尾場 680 兩連 低於原價
急事離開香港

1600放2連 24/5 980
tg:househousear

巴打有無興一齊夾兩連

tg me

放25/26號 2連 980飛

巴打 有興趣 tg?

得返24/5 $980 63段 1行 x2

最尾見過有人放34

sorry啊巴打
一路等唔到你覆又咁啱搵到一張啱心水嘅單丁位
所以自己買咗了 唔好意思

唔緊要我唔好意思就真

24號 $980一張
換
25/26號 $980一張

Tg

跪求 臨時有事去唔到 當初搞咗好耐先買到

收25/5單丁飛
380/680/980都得

買左未 我都想夾 個個放兩連

換唔到三張換兩張都好

買咗張單丁啦我
我見fb多啲人放單丁位

見到你個名笑左
係咪有睇mr.

我都係自己睇啊

收26號$380 二連

收24/5 2張

原價+買飛手續費放25/5 980 行3 單張

我全21 55段

27行

仲有兩日咋
聽下歌啦 雖然入到場都未必會跟唱到
甚至掛住睇而好安靜

唔緊要啦 坐咩段 三面台最緊要

幾錢兩張？

感恩唔算太偏 57

唔偏啦！ 所以唔緊要 可以直望！

..

不過我諗緊好無買多張頭場
無呀，無人陪我睇了，你呢，有無睇

有睇呀
睇晒兩場 尾場氣氛正好多
可以話睇過最正既演唱會

知道佢有唱小傳奇

係呀仲好回味
演唱會後遺症

我哋好似騎劫咗個post

收26/5 ，680兩連

收2張連位 680$ 25/5

原價+ 手續 或高小小收

收25/5 ，680兩連

可高小小收

到時幾多點去到好呢

有冇歌list

最遲都早十分鐘啦 唔好miss開場！
同埋應該落雨 入去搞好啲野坐底有個mood
同埋記住拎旗仔 太遲去唔知係咪都有

原價放 一張 24/5 $680

原來有慈善義賣

買左幾號

收一張尾場680/980

放2張24/5 680 2連

放680x2 兩連 24/5

有無人有興趣同我夾頭場680/980兩連？
tg me

有興趣！

原價放24/5 980 2連

放 24號 $980 1張

Tg

thanks,到時大致一樣就温定先

如果坐63/64係咪會miss晒d stage effect都坐得幾前下

幾前都會差咁啲 寧願坐後少少 但坐中間位

邊有得簡都唔會有人換唔

前年我準時入場，點知左右兩邊兩三個位既人都好遲先到，得我自己一個坐係中間，有d尷，希望今年旁邊既人會準時

而家各自玩電話都無乜野啦,
以前未有smart phone嗰陣一條友先老尷

有無週邊商品買？

[換]

24/6 $680 2連

換25或26號$680 2連

官方消息未講有

25號收2張$380

咁都俾你見到
尾場啊

放25號 980 g行前後位 2張

求一張380

想問下 我段55 行係BD 但我上網揾唔到自己坐邊 點算

一張5/26 尾場980
45段G行 通道第一行黎
自己唔睇咁多場原價讓出

聽日就係

26/5 $980 求換24/5 $980!

真？所有都有？
咁要早啲去喎

放26號680連位

收到飛 坐字母行 係咪地下
同有無週邊望下？

朋友有事去唔到
原價放24/5 $680 一張飛

收兩張380

個台好似好細

你到親身感受就唔覺細 今次巡演個螢幕效果好勁
我諗香港場佢都用同台北既規格一樣高

巴打你搵到人夾未

有咩週邊賣

電腦版：
手機版：

唔知香港個價錢係幾多

收兩張380 連位

希望香港場都有

有無方式寄到香港

放24/5 原價
980 兩連位
680 兩連位
有意tg

24/5 980多咗張飛 有冇人有興趣一齊睇
原價

我有單飛24/5 $680 巴打有冇興趣

原價放26/5 $980
有意

好興奮好期待好緊張

求24/25 380/680 單丁
TG: fergie112

X2 想搭單

Push

放 25號 680 一張
有事去唔到
原價放
有意留tg

25號 原價 680

25 680原價

四十五段
想死...

好期待啊~~~~~~距離上次睇話咁快已經半年啦
希望坐隔離個個係好觀眾

有意收26/5 380/680兩連
tg:

最後買左一張飛自己睇

25/5 980x2 低於原價

愛一個人沒愛到難道就會怎麼樣

沒關係妳也不用給我機會 反正我還有一生可以浪費

就算我再去努力愛上誰 到頭來 也是白費

人生已經如此的艱難 有些事情就不要拆穿

不如永遠跟妳耗來得快樂 對不對

原價放 26號680

每個人都缺乏什麼 我們才會瞬間就不快樂

求有無25/5星期六
兩張380/680都得

收26號 380/680兩連

放980 26號 第1行

有冇人放26號380一張或兩張

唔係呀嘛呢首係期待list頭三

希望真係唔好同台北場完全一樣

想佢唱多啲舊歌

聽日先去聽已經又緊張又興奮

香港場我估應該會唱番壞與更壞，
睇尾場，
希望今晚睇完既巴打share 下歌單.

同你一樣睇尾場
開show前上黎睇下啲周邊賣幾錢
去到完show先會返入黎

原價放5/26 $980 單丁

原價放25/5 680兩連位

暫時見冇

佢應該全場廣東話show quali

收24-26林宥嘉 380兩連 謝謝

53-55段可更高價

求25或26 原價380連位 兩張

Thanks

原價放 5月26號 $980x2

睇左kkbox個list
好想聽成全同兜圈

想聽想自由

啱啱禁到今晚輪椅位 x 2
有無人啱😂

誰闖進我的場地 誰讓我措手不及

求今晚既巴絲打睇完share歌單

放680 26/5 X1 原價
TG:hollowlonelycold

求 26號 原價380/680連位
Tg:used1280

26/5 $980 求換 25/5 $980

好期待好期待

仲要等多日先有得睇

原價加20蚊手續費放980飛

好期待呀
雖然上個月已經聽咗一次，但始終都係返自己地頭聽
真係正好多

Yoga呼籲大家唔好帶螢光棒
邊個帶邊個就係鬼

24 680兩張想換26號

收今晚380單丁飛

換唔到放唔放？

換唔到會放臨時有事去唔到

平放今晚680飛兩張
Tg:

咩位？tg 傾？

求教點樣分真假飛

入左場睇下有冇同人撞位

一路做野一路loop歌
放工就趕去

想問下完場會唔會有機會同佢影到一張合照

大家諗住幾多點去到

徵兩張25號680/380
有意請tg

26號

今晚睇啦

頭先喺kkbox揾到歌單 唔知準唔準 不過聽咗先

咩位？

Tg ?

已經賣左比另一位巴打了，感謝大家tg小弟

你地會買咩週邊
諗緊買唔買衛衣

好正
仲有證件帶 手機托

想問週邊會唔會每日補 想要衛衣唔知會唔會今日賣晒 利申睇聽日

要搵今日去睇嘅巴 / 絲打問一問先知
唔明點解今次完全無講周邊產品幾錢同安排係點，華研搞乜鬼呀

今日去嘅巴 / 絲打可唔可以影一影張相上黎，睇下啲周邊幾錢

低價收今晚380單丁飛

證件帶好似用唔著

想睇埋今晚，但又無靚位放

有無巴絲想今晚睇，想搵人夾

想要26號680單丁

想睇

本身覺得用唔著冇買 點知見到人帶住勁靚
即刻又衝去買左

有飛？想夾

我當返工拍卡用

求25號2連位或單丁位

tg:

準備收工出發好緊張

要ot 可能8點1,2先到，點算

多數遲開波既

無幾多個歌手可以好似葉得嫻咁準時開場，放心

應該8:30

求 25號 $380單丁

我調返轉
就收工又唔餓唔想食飯，唔知去邊到hea好

門口有冇機會買到飛

門口7仔有機

實有, 睇下幾錢架姐, 去到現場行下邊問邊上網搵啦

Are you guys ready?

依家啲人仲賣緊$980 @1400

大概幾點可以入場？差唔多到

淨係帶飛就ok? n 年冇睇演唱會

好似七點八、九先開閘俾人入去

有旗仔派，唔好買螢光棒

好想聽新歌

單丁好尷

仲有兩位鐘唔夠
我線好撚high呀

你個名

我好撚high呀

徵26/5 $680 2連

去附近啲商場行下先啦，有排都未入得去呀

謝謝你
enjoy the show

記得帶飛

諗住去食車仔麵算

行到黎紅館就唔想行開 唔係好熟呢度路
最近既711係邊度呀

我有一張今晚$980多咗
朋友有事睇唔到 有無人有興趣啊？
原價的 row8

tg: yogayyyy

無人排

火車站有，地鐵站好似執左

啲價錢貴到

頭先有兩條友去問有冇黃牛飛賣

週邊就咪益佢啦，料差又好柒，你話買下碟咪算，fans都係咁話

紅磡商場個food court

收
25號 $680/$480

唔係紅磡廣場酒店隔離嗰個，唔知咩名，火車站對面嗰個

置富都會？

係啊係啊記唔到名

留名等rundown
今晚睇多次the great yoga

再求多次之前有朋友話會幫手買到飛但佢前幾日先話無
求 25/26 原價 380/680x2

放聽晚25/5 980 ROW3 單張 原價
TG:

另求26號 380/680*2

記住咪買螢光棒啊 一秒都用唔上

佢地博黎睇嘅人唔知，去搵錢嘛

所以見到就左右提醒下啦
唔係附近有人著燈都係自己受返

我想買返之前件tee都賣晒

好多蝗 好煩

都有啲台灣人既
冇計啦 深圳場又未見影

有冇落緊雨？

睇佢哋行為就知唔係台灣人

無呀

愈黎愈緊張啊明明已經睇過

好多蝗買熒光頭cool

忍下啦 入到場等yoga同我地講廣東話

一入到場 用友善態度提醒佢地啦
雖然yoga都叫左唔好帶 但佢地要開燈都冇計
同埋yoga都當埋係香港觀眾份

好想聽下yoga唱Eason 嘅歌

排隊入場

未到

其實十年黎都唱左好多
依家演唱會唱真係少啦

就到

係咪入得啦？ 就到

可以再側啲

好好彩身邊都係但丁

即刻有水吹

64？

緊張就入場

63

個場好似好細好窄咁

想買the great yoga dvd竟然無

巴打我都係喎

林宥嘉 IDOL世界巡迴演唱會 香港站524-526紅館(7) [千其唔好帶螢光棒入場啊！！！！]

開定先 入場啦

仲食緊野

爆po就自動轉場啦

仲搭緊車

快啲黎

第一次自己月竹

拎左支旗仔啦

我嗰支有摺痕

起碼4成普通話

準備開始

好似仲見到啲螢光棒

好正 近過台北好多

仲記唔記得兩年前TGY香港場！！！

成場都閃下閃下

好多人用

好多

準備要離開哩個Post兩日

希望Yoga會開場果陣提多次大家唔好拎出黎

唔係睇今場但見到上面張圖個screen都有提唔好帶螢光棒 啲人仲可以拎住

文盲

我都唔係睇今晚

推爆佢

當年睇台北場真係冇人拎螢光棒
香港場 我唔信會做到

見到yoga係fb, ig, 微博都有提
甚至開場前個screen已經寫住
希望啲人自覺少少 要yoga開聲提就唔好啦

有冇人讓飛

啲保安狗係咁拎撚住個電筒閃
成個舞台效果比佢地影響哂
又要行黎行去 阻鳩住人地睇show

邊撚到有得投訴?

康文署

留名等睇rundown, 準備聽晚入場

仆街成班合唱團

我記得當年睇口的形狀
係好安靜冇乜人會唱
陪我嗰個朋友話好似去左音樂會咁

之後睇the great yoga
已經有好多人當去唱k咁去睇
好反感

越黎越紅嘅代價

the great yoga都冇咁多人搶飛 不要再說了

想自由

明明無出碟都咁受歡迎

依家啲新fans應該唔知有林氏家訓

以為你老作呀，咩黎架

佢哋入到去識晒啲歌已經覺得要還神

有冇唱背影 伯樂

有冇相分享

開始有危險，兩日後再見啦各位

有無唱伯樂

舒情呀屌 唔係叫你地唱呀

有

680位 原價 有冇興趣
聽日有事去唔到
單丁一張

呢個演唱會太有誠意

好正啊屌

正到核爆！！！！！正過台北場！！！！！

隔離位係咁傾計 仲要勁大聲
返屋企傾啦仆街

好睇 但真係唔洗買螢光棒

好L正呀😭😭

求聽日任何飛 2張 連位
Tg edsingsing

我首天真有邪呢

把聲最後有啲攰

無我個名

好正
星期日再聽

無天真有邪？

因為唱左壞與更壞
YY聽到最後一首先走

殘酷月光

求聽日2連 680或980都得
tg:

唱咗?

無

背影

好正！

有冇歌單

係 啱啱見住佢出紅館

好多歌無唱
因為佢好多歌
真係好正

但合唱團真係....

歌單應該場場都一樣？

頭先買唔切
收一件idol帽Tee(M size)

仲合過台北場
依樣估唔到
不過氣氛確實一流既

大路歌無辦法，唱兩三首都好氣氛啲既
佢啲廣東話真係好正

廣東話真係勁 勁過前兩個月

好正啊

仲有兩場！！！！